覺唔覺利迷已經無資格再笑曼聯

4424仲要多4個var
費蛇都要行埋一邊

樓主小心比狗咬

明黑鳩你

唔滿意就寫信去英超扣我地分

樓主谷得好辛苦

利狗惡過閪

谷咗差唔多30年，今季拎硬英超啦

哥狗依幾年chur得太勁 依家傷撚晒

係

2連冠,玩厭了

吊那星 6冠王氣勢無撚晒